有無人覺得今年周仔係吒叱拎唔到獎好可惜？

在天之靈 咁有意思既歌連十大都入唔到真係

坤狗都入到周爸入唔到

腎仔有無出席
直情唔覺佢係到

比昆哥打完
昆哥吸哂佢啲運氣

有啊

佢坐邊到
點解真係望唔到佢

第一排

第一排 ivana隔離

小明拎獎d人cap圖cap到佢隻眼加頭髮

鏡頭影過去嗰陣Ivana成日遮住左佢

第一排著紅色褸都幾顯眼咖

紅色軍褸咁撚型都見唔到？

唉 等咗成晚都等唔到腎仔拎獎